1330集合 1430起步 上水和理行

1330集合
1430起步
上水和理行

水客再活躍 今和理行抗議

【居民自救】

【本報訊】北區水貨客問題無法根治，農曆新年臨近，上水石湖墟一帶再被攻陷。民主黨多名北區區議員與網民今日合辦上水「和理行」集會及遊行，希望喚醒區內居民對社區問題的關注，亦期望政府關注水貨客問題。

記者：鄭啟源

和理行下午1時半集合，地點是上水一號花園，2時半遊行正式起步，隊伍將沿新成路轉入新功街，經新康街到符興街，在新發街轉出上水港鐵站方向，在新運路投注站門口解散。集會及遊行已獲發不反對通知書，大會已安排約100名糾察當值，會盡力勸喻參加者避免與旅客及其他人衝突。

上水水貨客重災區昨日仍見大量旅客拖篋購物，嚴重阻街。董立華攝

警失聯半年 阻街分貨冇王管

相關新聞：京整頓港澳系統 張曉明高危

民主黨區議員林子琼指，以往警方有安排水貨特遣隊當值，當有嚴重阻街情況便會到場執法，但警方半年前已失聯，以致水貨客更肆虐，港鐵上水C出口對出集團式經營的水貨客更猖狂。她指，已促請食環署加強清理區內的垃圾問題。

記者昨日在新康街及上水港鐵站一帶的水貨客重災區觀察，大量內地旅客如常拖篋購物，亦有水貨集團霸佔港鐵站外對出空地，將奶粉，化妝品及日用品等貨品拆箱向帶貨者分發，全程未見任何執法部門介入。

上水居民黃先生批評政府從未盡力解決水貨問題，即使反送中運動爆發，訪港旅客有所減少，但上水情況未見改善，依舊有大批水貨客及採購日用品的內地客到上水，嚴重影響居民生活，「唔止霸住條行人路，就連車路都霸埋」。他強調，自己反對使用暴力，認為可透過和平遊行表達訴求。居民張太也指，今日水貨客明顯恢復活躍，「可能聽到香港今日冇事，就衝晒過嚟」，過去港府不作為，不見有任何應對方法，估計港府想要等社會恢復平靜，才肯解決地區問題。

民主黨區議員林子琼（右二）與網民今日合辦上水「和理行」遊行，抗議水貨客問題未解決。

深圳客憂局勢 仍來港買奶粉

深圳居民袁小姐則說，深圳及廣州居民相對較清楚香港局勢，雖對來港有擔心，但內地貨品品質欠保障，始終要來香港購買奶粉等物品。她理解上水居民想捍衞自己生活社區權利，自己來港亦會說廣東話及避免阻礙他人，以免發生磨擦。
網民亦呼籲公眾今日前往大球場，「參與」公益金舉行的百萬行。網民解釋，今早活動有大批無綫旗下演員出席，包括上月與莊思明等人前往灣仔警察總部送橫額打氣及合照的曹永廉。

推

各位手足戴定口罩呀，小心中國肺炎

push

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1330集合 1430起步
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

==============

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

香港保險仝人職工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

Push

【上水「和理行」外區人撤退路線分析】
全文：

主要離開上水交通：
1. 黨鐵（紫） — 其實大部分上水居民出入主要/被迫坐鐵，封站就bye bye，當日7.13光復上水絕大部分人其實係坐鐵/被迫只能坐鐵走

2. 新運路（藍） — 出粉嶺，但每次開波都係新運路開波(7.13光復上水、黎明)，戰場最前線點走，所有巴士小巴bye 9 bye

3. 9號幹線粉嶺公路（紅） — 出市區，但每次開戰吐露港一定有rb，高危，更何況一定要行新運路先轉到上粉公，點走

4. 9號幹線屯門公路（墨綠） — 屯公都試過set rb查車

5. 粉錦公路（橙） — 出八鄉，粉錦公路只係小路雙線行車，而粉錦公路出口就係八鄉狗屋，而且粉錦公路只有77K巴士同2條線綠van行，冇可能大量運人出入，而且好容易查所有公共交通

6. 百和路（黑） — 百和路出到粉嶺，但對正狗宿+PTU總部，而且由舊墟去百和路要行天橋過9號幹線同火車路軌，行人天橋來來去去只有2-3條，1隊防暴守橋已經廢左所有火車軌以南嘅所有路

7. 馬會道（綠） — 行馬會道可以入粉嶺，但係上水狗屋就喺馬會道

結論：
外區人如果帶裝好大機會要棄裝，甚至根本入唔到出唔到，甚至要喺上水搵定安全屋。
或者被迫只能夠和理非，勇武甚至只係裝修已經係極高難度。
外區勇武係極高危，自行判斷風險，包括：
入唔入上水、衝衝子之後走唔走到而決定衝唔衝、同帶唔帶gear。

#反極權運動 #逃生路線

行動post都冇人推？

條路線點行？
已經嚮上水

天氣乾燥 遠離火種

可以去食山下麵家/鳳嗚居

黃到發金

推呀

仲有好多黃店嫁⋯⋯⋯
鮨葵都係

上撚到熱門未呀

推呀 行動Po

同中國人宣傳武漢肺炎呀
中共唔想俾人知

推呀！！！

宜家已經超重狗，而且上水基本上冇得走，帶唔帶野真係自己睇路。

行動post要推呀

希望大家預備文宣可以一邊行一邊痴

小心引戰狗

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

推啊

得我同你唔夠做喎

水貨鋪好多落左閘
條街比平時少左好多人

咁目標係咪已經達成

上水好多狗隻

推上熱門

t

推啊 北區人記得出街

上水已封橋 大量狗

一陣咪開返

本身太多，少咗都仲有，頭先萬寧仲排曬長龍

班水貨客會最尾一秒先走 我哋散完再以光速開返

好多鋪閂緊

行動post要推 上水要人

每個星期六日都申請不反
佢地執得la
實際上都執左唔少

咁快

上水街市重狗

全個上水 都係警察

不反係至幾點？

光復香港啦喂

人手頂置

鮨葵無啦啦爆seed黃到金

啲狗多到痴晒線

出門口喇

好似5點

5pm

唔熟路唔好亂玩

狗鐵會落閘 出九龍或新界西要靠雞嶺回旋處

粉嶺狗總一條直路就到雞嶺

火車站行去起點遠唔遠？

好強警落地

來自上水人既走水貨攻略 一定要推到俾勇武手足睇

十分鐘 唔算遠
請各位小心 勿帶裝
哨兵顯示重狗 又查車

好多狗車

成都上水比警車塞死左

如果今年夏天可以40度就正
d 重裝狗隻一定會中暑
今日咁嘅天氣都有d 熱

幾千人，今次隨時鳩拉哂

集合地點附近過20部 eu

去到5點後就會出番哂黎

極多狗隻已係上水 真係唔好帶裝 上水冇得走

上火2橋加上廣去彩園橋超重狗
今日唔洗諗黨鐵走人，完全封咗火車站

如果人數唔夠點算
行慢d 定點
希望今日零被捕

等陣見

宣傳不足啊
萬事小心

超撚多 啲狗多過平時外區啲遊行

今日光復埋連儂囉

勇武手足小心 唔好預約被捕

我諗上水細都係其中一個因素

吐露港已經有狗查車

而且上水位置太諗閪
又遠，狗屋同ptu 總部係格離

上水周圍都極重狗 大家小心

加油

彩園範圍入面周圍唔少狗，小心！

和你貼

輸出革命

輸出革命

手足小心!加油!

食屎啦popo

上水廣場 萬寧 一樣超多大陸人

上連登睇仲以為上水今日無遊行
得一個po 討論

上水己經好多防暴狗
睇路啊大家

鳳嗚居冇開丫

仆街 驚山下好撚多人

各位小心帶口罩

推！！

上水天橋俾狗霸左 已經冇左制高點

宣傳武漢肺炎

大量便衣狗呀！！！！小心

上水廣場條橋極重狗

POPO提早佔領上水站

上廣天橋，上中天橋已收皮

狗力全部集中上水
其他區咪好唔安全？

大埔

天平十字路口

彩園入面周圍唔少狗！小心

小心大圍捕 戴口罩

啲水貨客去哂屯門

狗多過人好多呀

大家小心

幫手推

站內站外都重狗 唔好撚跳閘 忍忍手

如果真係閂好多舖同被大量警渣佔領，任務算係成功，可以去第二度行街

推 大家加油

真係成街都係狗，睇路啊

果張poster

龍豐鎖匙圈好多狗

今日求下大家盡量唔好裝修 一裝修啲狗就圍
上水好難走 唔好送頭
非分化

c fu如需維修工作請去大埔沙田

為配合「5/1 新春上水和你行」，由13:00起 19 條巴士路線改道行駛及 3 條巴士路線暫停服務：

⛔暫停服務⛔
九巴270, 273B, 273D

⚠改道行駛⚠
九巴70K
❌不停 翠麗花園 至 掃管埔村、上水站 至 天平邨天明樓

九巴73B
❌不停 順欣花園 至 上水站

九巴73K
⚠改以循環線運作
往上水：❌不停 石湖墟郵局 至 上水總站
往文錦渡：❌不停 上水總站 至 石湖墟郵局

九巴77K
⚠改以 彩園邨 為總站
往上水：❌不停 彩暉街 至 上水總站
⚠臨時站：彩園邨總站
往元朗：❌不停 上水總站 至 石湖墟郵局
⚠臨時站：彩園邨總站

九巴78K
⚠改以 粉嶺站 為尾/首站
往上水：❌不停 粉嶺泳池 至 上水總站
往沙頭角：❌不停 上水總站 至 祥華邨祥頌樓

九巴79K
⚠改以 粉嶺站 為尾/首站
往上水：❌不停 粉嶺法院大樓 至 上水總站
往打鼓嶺：❌不停 上水總站 至 祥華邨祥頌樓

九巴261
往祥華：❌不停 上水站 至 龍琛路體育館
往三聖：❌不停 天平邨天怡樓 至 上水站

九巴270A
⚠改以 清河邨 為總站
往上水：❌不停 上水站 至 上水總站
⚠臨時站：清河邨總站
往九龍：❌不停 上水總站
⚠臨時站：清河邨總站

九巴270B
⚠改以 清河邨 為總站
往上水：❌不停 上水站 至 上水總站
⚠臨時站：清河邨總站
往九龍：❌不停 上水總站 至 御皇庭
⚠臨時站：清河邨總站

九巴273A
❌不停 太平邨總站

九巴276, 276P
⚠改以循環線運作
往上水：❌不停 上水站 至 上水總站
⚠臨時站：(不詳)
往天水圍：❌不停 上水總站
⚠臨時站：(不詳)

九巴277E
往天平：❌不停 上水站 至 龍琛路體育館
往藍田：❌不停 天平邨天怡樓 至 上水總站

九巴278X
⚠改以 太平邨 為總站
往上水：❌不停 上水站 至 上水總站
⚠臨時站：太平邨總站
往荃灣：❌不停 上水總站
⚠臨時站：太平邨總站

九巴279X
往聯和墟：❌不停 上水站
往青衣：❌不停 上水站

九巴673
⚠改以 翠麗花園 為總站
往上水：❌不停 天平邨天怡樓 至 上水總站
⚠臨時站：翠麗花園
往中環：❌不停 上水總站 至 天平邨天明樓
⚠臨時站：翠麗花園

九巴W3
⚠改以 清河邨 為總站
來回方向：❌不停 上水總站
⚠臨時站：清河邨總站

龍運A43
來回方向：❌不停 上水站 至 掃管埔村

龍運A43P
往聯和墟：❌不停 上水站 至 上水廣場
往機場：❌不停 上水站 至 掃管埔村

實際改道情況或會有所變更，請留意本台 @ncetransport

#九巴特別交通報告
#公共交通情況
#北區

按此查閱北區小巴路線改道情況

屯門大埔係首選
屯門：水貨客過哂去
大埔：只要上水重狗，大埔就...

日程表既最大問題就係畀班渣部署定，所以要好小心。而家已經大量警渣

陶輝係上水花園 水炮車係彩園

講真香港只會越嚟越熱
人、樓、車都越嚟越多，逼埋喺一個咁細嘅城市

手足們
應承我,全部都要平安回家,OK?

多警到仆街 行個圈至少800popo

唔好戀戰 上水太細

唔好送頭

平時比水貨狗迫落馬路行
今日比狗迫
有分別咩

小心被包圍，上水街坊要高空放哨

大家要留低有用之身，整整齊齊過年

手足小心

真係好撚諷刺

不被捕 輸出革命

屌那星

1320： #整合
上廣至彩園天橋已被最少20防暴封路
彩園至太平邨天橋至少10防暴
上廣舊墟天橋至少5防暴
粉火橋6隻防有雷明登 見口罩就查

上水智昌路 至少50防暴
龍琛里 新都廣場出面 20防暴
新運路 馬會隔離 10防暴 2狗車
集會地點 一號花園 3速龍 20防暴
太平橋 10防暴
火車站吉野家天橋 40綠防暴

強調多次，上水地細路窄易封死，想做野個d 自求多福

Pish

pish

上水已經紮曬馬，自行決定係咪再去，一定要小心

極重狗

周圍都開始佈滿曱甴
要打一定走唔甩

記得勿帶裝
佢地咁重兵又批不反意圖都好明顯想大圍捕鳩拉多啲手足，記住唔係話告唔入就得，係拉都唔撚比佢地拉到！大家小心為上，上水不適宜作戰。

整整齊齊過年啊，過年有排玩

齊齊整整過年

同意
打交都係九龍主場

重狗。大家小心圍捕，走個時記得反跟蹤。

黎緊

上水警渣已經紮曬馬，大家自行決定係咪再去，一定要小心

今日勇武手足要做嘢最好轉區，上水好易比啲曱甴包，手足一個都不能少啊！！

鳳鳴居晏小小開
大家可以入黎坐下
飲野免費 不過今日唔做野食
請見諒 腦細字

推，自行決定風險

多謝老細支持！

小心呀

推，戴口罩小心中國肺炎

多謝腦細 第日再懲罰你

上水遊行唔洗攻具架啦

屌火炭有road block俾狗阻住

痴撚線上水完全被狗包圍
每個街口都係狗

火炭入上水查車開剩一條線，未黎既手足搭東鐵

候強日日咁做咪好LOR

太和邨油站對出 有堆綠狗係街行緊

馬場對出有rb

水貨狗宜家去晒元朗

元朗手足

好多便衣狗大家小心
多數兩個一組

重狗到癲

行動po 都上唔到熱門...

記得戴口罩

和理行怕咩狗
照去
喺佢面前屌佢老母都未驚過

721
811
831
101
1111

預告暴警又挑釁!!

出緊

係,每個手足都珍貴,求下你地

粉火有一堆綠狗

腦細

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

和理非 唔怕狗

白色小巴步出暴徒

推
屋企人話和興村個邊都有狗查車

W3 大埔 沙田出西九

轉左清河開車 手足睇路

雞嶺暫時未見塞車

277x邊個站落會近啲??

😡

極多狗呀

手足小心呀

連彩園 太平天橋都有

今日有遊行 目的已經達到？
見落左好多閘 同無咩水貨客

上水好重狗
外區手足審慎考慮帶唔帶文具
一圍有文具好高危

有冇幾千狗今日

277x唔到上水喎，要係粉嶺中心落搭火車搭一個站去

有冇得再轉其他車??唔想黨鐵

277x 轉70k去天平總站行過去

陣間完咗,係唔係可以入商場和你shop

軍力勁過曱大大訪港 cls

係聯和 轉小巴點睇 唔知小巴有冇影響

聯和總站

到聯和轉70K
或者華明轉273A

華明轉273A 都得

個個商場天橋都俾狗封哂 點shop呀

彩園村天橋 6隻狗

上水廣場天橋往港鐵 已封

你名都落車行去上水

推！

一定唔洗1分鐘比狗拉曬

直接277E 到天平總站行過去直接好多

點解我覺得sonia ng 同林子琼咁似樣

咪搞啦...
重狗到咁
入商場唔使旨意走

多狗過七月 痴撚線

有文具既實寶三思

太埔太和一段頭先見到有一隊綠狗落地行街

推呀 行動po 仲未上熱門

香港咁大係要係上水硬碰硬？

黑警拎左天橋位制高點。大家be water

和理非

重狗到癲，大家執生

唔該曬大家
陣間見

都係個句
水貨客堵路都無狗
有不反嘅和平遊行就重狗
黑警知唔知醜

仲好多

手足be water。未到現場。如果重狗由佢鳩企。

極多便衣

口罩 酒精搓手液
萬事小心

馬會對出 至少十隻

上水警渣已經紮曬馬，大家自行決定係咪再去，一定要小心，唔好上水和你shop，肯定極速拉曬

狗多過人
大家小心

上水極度重狗

去有咩問題
行下街啫

推呢個

大面

北區一向高風險 自行判斷
利申 北區人

目準都200隻了

我想講上水似係班狗遊行多啲囉！
每條街都有綠色同點色狗行咇咁

上水廣場重便衣

無人既

推行動post

今日發言幾好

勁多9車係宝石湖路，執生啦

諗一下今日目的係咩

勁多便衣 大家小心 行過嚟都有10幾隻

墟外圍有邊路排左十幾廿架狗車

戴口罩呀, 唔好戴pitta擋唔到中國肺炎

如果有口罩多沿途可以派街坊宣傳下全民口罩對抗中國肺炎

到左 仲霸花園廁所

普通行街都行唔到? window shopping 唔比?

向水貨客宣揚有支那肺炎

咪on9啦

無咩人

你咪自己落場同狗講

狗多過人

行啦

天平富臨已有防暴，cfu可唔洗去

屌你要人啊

天平商場都冇乜嘢可以裝修中銀櫃員機爆咗幾鑊

小心呀各位，d牛屎狗好狼

上水彩園去上水廣場天橋一帶極多狗
be water

咁少人出黎

馬會道入粉嶺都有2架狗車

睇下光復18區個勢仲係唔係到

最要光復係元朗

咁商場真係要同popo講多謝
安全都無人入

文宣太少啦，唔係now app彈通知我直頭唔知

區區都重要 要18區黃到發金先可以贏

轉場荃灣開花. 打對角

今日都無支那人入到去，仲駛乜shop

馬場即時通知:

警方封鎖左吐露港SET RB, 逐架車搜

馬場叫馬迷唔好用吐露港走

唔夠人呀 要人呀！

點解無人推

mon post警死全家 生仔女冇屎忽！

PUSH

唔係住果邊真係好難黎 主要係冇得走

馬會網頁即時公告

馬會提晒水, 各位小心

北區動物醫院有姑娘走出嚟支持

即時:狗鐵話要配合狗方只可經A3去上水廣場

成個上水主要路都疑popo封晒
只set一條出入口比你行，
想人多入去都唔得架喇

隔離區都有狗阿

大埔太和一個鐘前見到一隊綠狗周圍走

1430 雞嶺暢通 有一狗車守路口

正解

今日蘋果live 係詠希 BB做

本區人表示
可以散了
全區超過2千隻
所有天橋都重狗
地面可以行既路唔多

而家行到邊 啱啱到上水站

嚟唔到，不過支持大家

做乜鳩？今日有不反喎 點解要散？

九龍友好想入嚟，但係又唔入嚟好

係石湖墟

上水站極多狗
黑衣口罩會搜身

同意 如果次次擺狗都散 以後唔使遊行

有𣎴反代表乜

1437 隊頭已到新發街

上水市中心每一個街口都有最少30隻狗
各主天橋都起碼50

係咪次次一有狗就取消？咁冇活動攪得成啦

平行時空？不反可以隨時斬再告你非法集結，試咗好多次啦。如果真係批畀你行既根本唔會有咁多警渣

蘋果影住搜緊個後生仔

行完就散

上水戒嚴

靠你帶頭啦 狗仔軍師

改名無用架 有追蹤功能

有警察Van仔響燈由馬適路去緊粉嶺

#上水狗屋
1439 上水狗屋tg 向祥華邨射

咩事....

上水狗屋放左tg

行完應該散

今日人唔多
仲要上水要打都好麻煩

街坊快手拍片留底

呢度上水呀
唔係旺角行遠少少有地鐵走
本區人忠谷，自己衡量啦

上水狗屋著火

點都行完先 之後散唔散自己衡量啦我覺得

應該腰斬

天羅地網，你快啲帶頭做野

已經tg左

日日都有不反㗎啦 呀Sir你答點解啦不如

講又唔撚聽

總之對面警渣已經響成個區部署過千人，大家自行決定風險有幾大

tg未fc

太輕微了

重狗唔好和你shop

林

行得太快

tg冇fc
淨係差館自燃

tui

上水警署同上水位置差勁遠。。。

實時簡陋地圖 #袋住先

1440： #整合
上廣至彩園天橋已被50防暴封路
彩園至太平邨天橋至少10防暴
上廣舊墟天橋至少5防暴
港鐵站吉野家天橋 40防暴
上水匯天橋 10防暴戒備
粉火橋6隻防有雷明登 見口罩就查

新運路寶石湖路橋底 2號水炮 1銳武7886 1eu 1豬
智昌路北區公園門口 至少10防暴
龍琛里 新都廣場出面 20防暴
新運路 馬會隔離 10防暴 2狗車
集會地點 一號花園 3速龍 20防暴
太平橋 10防暴
彩園路 晉湖閣 2籠戒備 車上載有防暴警
寶運路停泊 共13狗車 包括eu 豬籠 SUV 裝備車 交通eu
新都大班外 15防暴戒備
符興街 至少30防暴有旗手
北區公園對出新運路 2EU長泊
新康街x巡撫街 10防暴 有tg槍
和興村公所 兩EU 大概10個防暴
雞嶺迴旋處往北區公園天橋有 10防暴
馬會道智明街交界 6籠5衝停泊
二號花園對出馬會道 3eu3豬
智昌路新運路交界 至 東華三院電氣商聯會小學 沿路停泊 5籠 4Eu

真係唔好搏

遊行路線勁多便衣

上水狗屋係粉嶺 勁遠！

唔會啦
好快行完

根本就粉嶺

本身條路好短

隊頭已到終點
大家睇路！

綠色野超過2千隻

街坊look外圍行左個圈
超重狗
同埋上火收窄緊出口

隊尾已經冇乜人

行完

即係未放tg?

現場係點？
入緊黎，但重狗係咪會散？
咁我應該唔入定點？

今日多數水貨鋪已關
大家安全至上

計埋等齊人就5分鐘

奠

去隊頭行多次點睇

遠嘅話可以唔洗入

真係有TG?

唔好入黎啦

上水咁細，行到半個鐘已好勁

而且目的係打擊水貨
D鋪頭唔開，已達今日目的

做大事，點會揀重兵、又無路走嘅哋方

I wonder if popo got MQ-9 Reaper since they started to use drone.

會唔會由起點行多次?

返起點再嚟過得唔得

散緊 大家可以去其他區行街

行完?

做咩停左係車站

勁撚重狗 區外手足請小心

行完和平散 小心比狗跟

無錯 認清目標

屌仲搭緊巴士入黎就行完

一月一夠有啦，最後一句話要你停，成百萬人要立即半個鐘內要撤
銅鑼灣就話可以行去其他地方
上水行去羅湖呀？

呢樣更有建設性

行得太快啦，岩岩先到就話完

私家車緊要過狗車 要改善

靜靜地好波

一起點行多就
就比黑警周離開遊行路線

水貨店已全關
上火d蝗見到遊行即U turn

去食下黃店

天水圍入唔入好

點解有人叫口號香港加油 之後係屌你老母 有咩玄機？

散緊喇

行完就走啦 極重狗

未到嘅可以唔洗入來

轉場啦

超快行完

推推推

聲東擊西 @ 沙田新城市 16:00

應該係香港警察 屌你老母

我都係，行到去一號花園，冇晒人

上水咁細

又唔似屯門公園咁有阿伯同你鬧交

上面巴打講得岩， 目的已達， 無需要損失人手， 祝各位平安

如果可以嚇走大陸人，咁個個禮拜都搞

反正佢哋見到咁多full gear仆街狗都會覺得可能會出事

下次早d la
天水圍過黎都係半個鐘

13 30集合 1430起步 1500散水

行完去邊？

手足留有用之驅最為重要

去其他地區行街啦

上水居民表示周圍好多差佬

突登入黎既 可以去幫襯黃店架
需要大家既懲罰

上水咁細

相對其他區

極重狗 CLS

今日上水蝗去晒元朗，元朗勁多蝗

Be water

鳳鳴居
山下拉麵 超推
仲有Homy cafe

提議下去邊度

呢3個星期係辦年貨嘅高峰期

應該會有人返去嘅
而家龍頭都過左終點

眼見起碼200個黑警，仲未計便裝同狗車

上水散 個位無得搞

其實一定要屯天元上 四個地方同時進行先得
如果唔係班蝗只係純粹轉場

去食黃店

好似兜圈

目標達成
散水

loop緊

個警力不成比例
可能狗屋太近
上火、墟、出面外圍
應該都有200-300狗
遊行人數2000
離開上水先
反正今日水貨店都無生意

外區手足可以走先

龍頭好似返緊起點
距離100唔夠

隧頭仲有好多人

見到唔少中老年人

好提議
而且唔需要太多人出嚟行
班狗會自動嚇走班水貨客

快d呼籲班區議員申請下星期遊行

個個星期都真正和理非

粉火果邊都有狗 天橋+落泳池果邊既樓梯

遊完係咪應該快散？

好似loop緊

加藤屋等 終於順路

粉火大約10隻狗
樓下有1eu1豬籠 (但車上啲狗訓緊覺

上水有加藤屋咩

我散了 大家去行街算啦

粉嶺有

On9 藍旗

藍旗 1509

警告緊人非法集結

行咗返起點喎

無撚病阿

藍旗

用幾倍狗力去掃水貨狗

講事實都唔得
次次遊行前擺重狗 唔使再搞遊行啦
你話上個禮拜終止咗就話散姐 行都要驚？
都係嗰句 咁大個人咪自己衡量風險去唔去咪撚再亂嗌散

話行完唔俾再行

到起點
又嚟過

走緊

利申：區外撚

散啦 超過300狗四面包圍

太和

差唔多每個路口都係呢個警力
上火每個出口都起碼二三十
基本上遊行路線內外圍都插晒狗

話行完再行就係非法集結

返起點再行過有乜問題

不反去到錢幾點?

5

合法遊行被警告非法集結

今日好多老人家 真係頂唔順水貨客好耐

同班狗距離10cm
瘋狂講死全家

轉地方 唔係散
目的已經到達

黑警已經封場

如果係沿同一路線有咩問題
真係on99，不反又未完

藍旗？

班狗on9得黎都唔用腦
終點唔通個個都好似忍者咁咩

一開波行就已經講

咪on9 你屌得爽 發起癲黎 被捕既係其他手足

個集會好似未夠鐘噃? 非咩法?

又話人非法集結，痴撚線

今日勇武唔好出黎喇 上水地方又細 又度度都重狗布防 死硬咁濟

唔好入

市民係街企都要被警告拘捕

跳制你企係度都得架啦
總之小心d

已經有進步

起碼行得完1次

班黑警想你地快少少走

佢地班可以係車上面玩蜈蚣

係集會定遊行？

陶輝係現場

水貨客叫唔叫非法集結呀?

無錯

「波及其它人係唔會負責任」

乜撚野執法機構

#上水
1511 上水黨鐵站防暴及立法會議員林卓延議員對罵
若遊行人士到達終點並進行集結及不離開現場 將被視為非法集結 警方將拘捕林卓廷議員

行完終點就當成遊行完

不反去到5點，警告人非法集結，咁要不反黎把撚

777講既遊行自由

on99

所以話不反變咗黑警嘅計

想問下你宜家係咪係上水？定係屋企張床？

非法集結

3隻以上綠垃圾非法集結就見到

有不反=班狗準時發癲
冇不反=班狗提早發癲

其實直接宣布全港既人除左黑狗之外都係犯法咪得囉

支匪講嘅一國兩制

恐怖份子

大家散啦 去行下街輕鬆吓啦

原來返隊尾行多一次係犯法

警狗垃圾亂咁吠

禍害香港正契弟

主辦人話結束就當結束，睇下你地發個張不反先啦
唔識英文都算有中文嫁嗎，中文唔識都算數字都識睇掛

上水遭投擲汽油彈 警署射催淚彈

上水遊行期間，距離遊行路線一段距離的上水警署，遭投擲汽油彈，警署內發射催淚彈驅趕。警方直播片段中，確認有人向上水警署投擲汽油彈，又指警方別無選擇下「施放催淚煙制止暴徒的暴力行為」。

目前，上元警署已拉起封鎖線、有警員在高處戒備、警隊交通部車輛附近地面有燒焦痕跡、地上有疑似玻璃碎片

見到有隻持槍曱甴睇錶

班狗衝出黎柒
冇啦啦比警告 啲街坊係咁屌

行完想走就走
以免被捕

恐怖過恐怖分子

ho ball

唔可以遲到而家先起步㗎咩

恐怖分子波及其他人都起碼會承認責任

如果行返粉嶺坐車
要確保冇裝係身先好經過粉火

返起點行多次囉
有限唔俾人行幾轉嘅咩？

係咪除消咗？

而家就係唔比 黑警就係法律

其實林卓廷唔應該隊頭到終點就宣布遊行結束

係 遊行終止

why?

建議區外人冇地方暫避嘅走先

防暴封馬路

變相鼓勵人繼續留喺度
歡迎拉林卓庭

搞手冇得揀

黑警點解黑

冇取消 班狗話遊行已經開始左
係起點嘅人係非法集結

上水狗屋氣油彈 狗車起火

佢唔講，班狗又話佢唔管理好遊行人士
公又係佢嬴 字都係佢嬴

而家就係唔比
班撚拉左封鎖線

行完再行 流水式遊行

工作人員話已經結束 呼籲唔好再行

太輕微

上水中心已經有便衣上曬裝

china is asshoe嗰位阿哥都喺度

而家就係唔比，喺起點等於犯法

因為狗房拍戲掉彈？

光復香港 時代革命

嗰邊射咗TG
立場講

隊尾散緊

班黑警真係

係咪史上最短時間既遊行?
路線又短 龍頭行到終點popo即cut
半個鐘就無得行
on99

低調到射完咁耐先知

應該搵d議員係龍尾行

靜靜雞

執法人員講啲咁嘢
唔係講唔負責任就唔駛負責任
行駛武力當然係要顧及現場途人安全
希望有記者跟進下

班黑警今日無得咬人, 一定會痴線, 大家小心

下次賭神咁慢動作行

佢要講架 唔講會比狗拉
隻狗屌佢 話佢唔講已經到左終點站
但佢一直都有講 叫遊行人到左可以走
之後冇啦啦班狗係終點站條橋舉藍旗

其實無理由唔等埋龍尾先宣布結束
如果係咁民陣果d四點咪要散？

沙田好撚多大陸人

Who

即係自此之後無論幾多人都好，隊頭去咗終點就遊行結束
後面嗰班無得行？

真係可以多大陸人既幾區一齊搞

狗係見到龍尾先開咪

黑超嗰個
你上youtube search "china is asshoe"就知
香港冇咩人知 但喺外國幾出名

見到佢我就知道又會出柒嘢
只要話呢度係遊行終點就得，有咩理由宣布遊行結束

唔比行多次

手足們唔好入商場廁所換衫,啲狗會入廁所架

所以一定要有d高知名人士
守隊中、龍尾

最on9既係唔比人遲黎架咩
不反未過就係起點唔比人行 話非法集結

林卓廷另外一個議員喺起點

屯門，搭單屯門公園，不過屯門又係好擇使，入咗去難出返嚟

目的已經達到
攬炒

唔好戀戰
唔好被補
大家小心

自由行係其他區行緊商場
唔係散水
考慮轉地方買野

望乜撚野望啊綠色曱甴
社會敗類
書又唔讀
除咗堵路同打人你仲做過d咩啊
對個社會一d貢獻都無
全家匿係政府比個曱甴竇入面以為自己好巴閉
唔係林鄭月娥可憐你班狗無屋住
你同你d賤種係街市乞緊食咋

都唔關佢事
過去香港所有遊行都係咁嘅做法，唔止係咪必須
班狗有心玩嘢啫
講真，我覺得有勇武佢地最開心，有得打人發洩
幾百隻狗又無危險

依個真

1531 民主黨宣布遊行正式結束，參加人數為1萬人

我地都冇得和你shop同堵路

我估佢哋收風應該幾多，唔去上水其實去屯門沙田都得，係遠啲啫，尤其是沙田，搭多陣就係

好波呀手足

原來d狗冇著尿片
5隻一齊去公廁

今日都無大陸人嚟上水啦
星期六日堵路塞上水依啲地方又無用

只應該交代呢度係終點
但唔應該宣布遊行結束

家陣佢話哂事咩

朝早有
丘品姐姐仲話有個大媽同佢講陣間「打仗呀」

原來班狗揸正呢點 希望以後搞手注意

轉去沙田？班水貨狗一早收到風轉晒場

其實係應該等夠鐘先宣布結束
遊行人士眾多，係冇可能一齊起步嘅

所以唔可以俾佢集以為常

林卓廷條撚樣當自己邊個

啲藍屍縮埋一邊

本身應該要同步

不過唔夠人都冇計

揸條撚咩
班狗明有心玩嘢
無論你話遊行結束又好，定依到係終點又好，班狗要你散就點都郁你啦，唔關你講乜事

淘輝係現場
各位小心

啱啱舉過藍旗

好多人港島去上水
返屋企前先去睇野

人多一齊行
人一多就係有好野

舉咗藍旗啦，你唔宣布即郁你
郁得龍頭，即係成條隊一齊郁，人地有幾百隻狗，我地得和理非街坊

你認真？
我未聽過隊頭到終點就結束

曱甴：行人路唔等於可以行

如果一早同步搞又有不反，淨係本區街坊出都嚇撚走班水貨狗啦，同埋上水咁遠，有多幾個點一定會有其他手足兵分幾路入

輸了
無人

下次應該要同步

屯門 天水圍 元朗 上水 沙田

五區一齊

只搞上水 佢地轉場就得

上水 少人好過多人

多人散唔到 仲衰

唔駛多人遊行

班狗出嚟企街、封路，水貨客自然消失

就黎成個上水既主要通道封哂

行左2次都唔洗1個鐘

少年警訊?

五區一齊搞最好

屌你呢啲低級五毛，大家睇下佢開果啲post

G持

市民出街要申請不反

你講呢啲無意思
狗叫你唔好出街你就唔出？

就嚟忍唔住啦

天水圍唔洗啦，冇咩水貨客

班狗牙仔痕想咬啦，散啦

今日目的已達到

件高級狗又發顛

走水貨班人又唔見你班狗咁落力去趕屌你老母

非法童工

上一次光復上水係隊頭終點到咗13分鐘就要宣布結束

痴撚線行人路都唔比行真係軍政府

夠鐘食藥啦 癲狗

每個post都輸了
On9仔

巴打們勿屌狗
要玩去冇狗地方玩

要走喇 轉場

有個阿伯演講
好多人聽

所以就係話咁樣唔合理

1551 再次藍

今日破左早走紀錄

之前最早5點幾

以家黑警又話人唔喺不反對通知書嘅路線
咁即係只要行返去指定路線又可以繼續？
onlun9

新都果班就咪屌狗啦
快d散水
班狗會發顛

走啦各位,唔好因為屌狗比人拉

外區手足搵路散水喇
上水無得打，開始有被人截查帶走
有裝自己執生，食野又好點都好

上水雙魚亭外有個𡃁仔俾狗捉咗上警車

我太廢舉唔切手機影樣

721 白衣人 又唔見你話非法集結
香港警察自甘墮落

5分鐘前上水黨鐵站開始多狗

搜到文具?

究竟想點， 戒嚴？

好在頭先有手足提我 差啲溜咗呢隻五毛

巴打 可否開Post講 我p牌開完都推唔到

狗briefing

幫手開Post講啦 我P牌開完都推唔上

要走了 之後就衝

非本區既行完就走啦
已經冇哂巴士小巴
全部包住

屌啦媽屯門幾粒鐘入去d人點算
咁快收皮

小心大陸狗引戰

好過走唔到

哂時間好過有人落單啦

今日上水唔適合開波 全身而退最緊要

粉嶺少D人

大家唔好戀戰
元旦日遊行黑警俾全城屌佢30分鐘時間疏散太短
今日班狗等夠90分鐘, 俾大會宣佈既1萬人疏散
如果你仲唔走, 到時佢就攞正牌圍捕

佢地可能想等到五點後開波

過場囉屌

開始散場
外區嘅小心

勿留上水，保留元氣

攬炒成功
係政府收皮

其他商場大把自由行
黑警封場
緊係轉場買野

大家要記住, 班狗今日目標係拉幾百人交數

又挑昇哥機

街坊們 今日1月5日好鄰舍上水及粉嶺會址都有開放呀！☺️

走啦 be water

屌咁以後無人出

剛剛窩打老道上海街交界， 有20防暴🐶

次次有人落單俾狗咬
值得咩？

全區九成拉閘
貝標已成
撤退啦

唔錯 無左個非
就係唔割 吹啊

得返黨鐵走到 封撚埋就成個區都收皮

行去彩園仲有巴士搭
但經個三四重狗站崗
後生黑衫口罩一定逗

又封橋又拉閘, 又趕走左D水貨狗, 今日都算係咁啦

大埔火車站有狗 有文具小心

狗開始衝上中下

屯門入去唔係仲近過市區咩

與其屌狗
等佢地企足成日一個人都捉唔到仲激氣呀

屌佢老味又9拉

又奶野了

同銅鑼灣一樣

返返去新康街
成條街得返屋民
正阿

又圍捕鳩拉

開始發癲咬人

多人被捕

突然咬人

不過得一日半日，同埋佢哋都識轉場

唉

呢個中央公園比狗圍捕

入埋商場

又幾十 cls

睇 RTHK 直播聽到對講機係直接講「準備拉人！準備拉人」

咬左二三十個

點非法集結? 行完唔撚可以行街係咪?

又鳩拉....每一次都係咁

大陸閪就放 屌你老母

仆街 又9拉

蘋果記者王春怡被打

痴撚線佢地坐係度傾計

be water

又濫捕交數

上水中心

上水中心大量便衣警㩒低一個

又9拉

告唔入非法集結
就告你拒捕、襲警

得一日唔夠

恐怖分子綁架平民

又玩鳩拉交數

成日濫捕
Over my dead body肯做野未

要你揹保下次唔敢出dklm

出黎遊行俾狗咬, 令到人唔敢再出
唔搞遊行又等於認輸
公字都係黑警嬴, 點拆?

十幾個上水中心門口

屌 帶喼扮大陸人會唔會唔俾狗咬到

又亂拉，上中都冇人做野

全中，已經有幾個fd係咁

黑警又濫權

重有一個阻差辦公

恐嚇你
大家中唔明

黑警封場就立即轉場
黑警集合集結要時間

大家真係好想坐48個鐘

黑警封場就轉地方

又TK

商場又拉一個

拉完咪又係放

根本佢次次都濫捕

明顯係啦
用左班和理非第一次免死金牌
下次遊行就少幾百人

行得慢就拉

根本就係灠捕，想嚇驚和理非

好
個個暴動 十年

佢潛水潛左幾耐

賤

根本黑警嬴哂
人力裝備戰略都係俾手足強

遊行結束前前線手足就要快退/轉場
忌磨到最後

要喺狗館入面臭格n個鐘

上水中心晏晝已經大量便衣狗
淨係360門口已經幾個看住
點解仲要去果度比狗咬

又送頭
不被捕呀
行完好走啦

屌你啦五毛

遊行完俾5分鐘你走,過左時限就拉你,告你非法集結

而家擺到明次次都鳩拉一百幾十 玩你48 完全0成本

一早話轉場 人永遠重要過地
邊度有人邊度就有抗爭
佈防好即散

黑警無野叻 鳩拉最撚叻

be water

機動流動性最緊要

睇直播起碼有比半個鐘你地走

可以參考返大埔8月10遊行當日
班狗重防到未郁手都即死
聲東擊西好過

我而家都唔點屌狗，根本屌佢哋唔痛，專心影底大頭算

唔該一定要諗定對策應付大圍捕
咪再on99等被人圍

而家便衣唔show pass就動武拉人已經成為常態
係時候全民cosplay便衣兇下啲藍屍，等佢哋明白黑警濫權濫捕嘅問題

再鳩啦 以後只會有突擊 快閃 大破壞

上水半個鐘前宣佈戒嚴?

要以和理非大遊行係九龍起步，途中環環相扣護勇武比佢地做完嘢走先 黑警要鳩拉其實無得拆，累積到一定民怨爆煲再搞次三罷

rthk live

濫捕大部分都係師奶阿叔
無裝備

街坊裝買餸袋

又發狗瘟

警甴正人渣

行人路都鳩拉

而家基本上個流程一定係
批不反 > 遊行時卧底搞事 > 立即完場 > 大圍捕所有既在場人士
你話係和理非唔會有事
佢就係煩你嚇你搞到你無下次
但係我地又有幾多人可以消耗?
再係咁唔係辦法

要變一變對策先得

擺明亂拉

唔叫濫捕叫咩？

其實好簡單 就係早d走 同埋唔係見人多就一齊圍曬過去

Hi五毛狗
你都on撚9，有啲行街比人拉，要走條毛啊

唔比出街？你都on9 你講佢地犯咩事？

唔出tg都搞到民憤同埋藍轉黃

分分鐘一堆藍屍

有一半手足咪只係live

突登批完再大圍捕

要盡早離開已佈防嘅區

係亂拉，果陣冇人裝修，又冇藍旗警告

繼續 濫捕
個個唔敢出街唔敢shopping
商家蝕到入肉
腩炒成功

要走就快啦 成日諗佳遊行要做番D野
上水今日重狗到仆街

長遠唔會無成本
如果一定無得揀只好比d無裝和理非同街坊佢拉
保存精英勇武同佢鬥磨

認真
有文具嘅人 行完有be water
依家班垃圾突然圍起一班人
只求有殺錯 無放過
特別係上水呢啲無路走嘅地區

得罪講句 唔係要勇武對抗既就遊行完散啦 點解明知對家點行仲要比機會佢入

想做野既
可以去下場

大部分係黑衫喎
不過見到佢地係有針對性咁捉

根本就係行完就走
唔好留係現場屌狗
講左好多次
但俾班傻仔屌番轉頭

屌你老母支那狗 仲未肺炎死既？

鳩拉只會令更多淺藍變黃，黃嘅會變深黃金黃

我講一字排開踎曬喺度
好似監犯嗰班

講到口都臭 算啦 由佢地入去坐48小時 慢慢諗下 到底留係現場屌狗岩唔岩

又濫捕？

黑警甴唔好話自己執法好撚正義啦，全程無破壞無搞事，
你自己上上下下都睇到而家係鳩拉針對，比人屌你死全家唔係無原因架

係到坐 企都係on9
封鬼左場
又無野可以做到
目的已經達到

大把地方無小黑警
多自由行
轉場企都好過入去坐48個鐘

黑警專戰術
我哋永遠唔變

講左咁耐都無人做
同暗殺一樣都係講緊gta

政府仲叫人去消費 幫下香港經濟
大佬呀 你班散仔個撚個星期咁搞 點幫呀
仲要懷疑有沙士 最想香港攬炒一定係香港警曱

目的就係嚇怕和理非 就算告唔入/唔落案 都有阻嚇作用

其實好多係完咗遊行坐低抖一抖 邊有屌狗

所謂大圍捕就係無目標 不理黃藍都照圍

其實睇落大圍捕係缺點
就係佢地用佢地之手 圍捕番自己區既藍絲
或者 嚇到個個區當日啲人0消費 佢地助攻形成經濟攬炒

佢哋唔會痛

有不平等武力喺手

又咁講,港共依家逼香港人將抗爭形態轉變
黃色經濟圈呢D更加無得捉
到時局勢更加平息唔到
大家要相信群眾智慧
呢半年都係見招拆招, 最緊要係幾百萬人唔好放棄
出唔到黎遊行, 咪諗其他方法

嗰個位係休息位嚟
不過其實之前上水放tg嗰陣都係呢到中伏
只能話
要休息唔好再揀呢到

危機意識太低 淨喺掛住屌狗

佢地就係想香港人驚，令我地以後唔敢遊行啊

佢地邊識呀 淨係覺得用呢個方法就可以止亂
大圍捕就可以解決場運動

成班便衣上咗上水中心
下面班狗就迫啲人入去
再上下包叉
啲手足上緊嚟已經叫佢地唔好上嚟
不過上下夾走唔到
跟住班狗就發癲亂噴胡椒

因為少人遊行就會有人吹失敗風
多人遊行又有人吹中計風
利申：目測唔係唔想走，係封撚晒路 走唔到

上水中心嗰度根本冇人屌狗
最多係舉中指
我屌你哋老母

佢地催化劑自己好正義丫MA，有人犯法先要執法丫MA
而家自己有對狗眼睇啦，無人犯法但佢地既部署就係針對緊一堆無犯法只係你睇唔順眼既市民，正義個屁

不過藍絲未必會出街

希望各位唔好留戀屌狗

上水同馬場平行時空

今日擺明一早擺好陣想圍捕
鋪一係閂一係重兵
真係唔明留嚟做乜

林生on9架，不反去到5點，就話結束遊行

好似128咁封都做唔到嘢㗎

啲人係咁，吊狗比人拉，唔好吊狗，坐低比人拉，唔好留低坐，行街比人拉，唔好行街，明明係佢地唔跟規矩做野，就話手足送頭，on 99

3半就叫人散，當遲到d手足condom咁
學下許智峰啦

唔關事，佢都係由被逼

上連登勿認真 要失敗既唔會維持到半年 要信一樣野係我地地區地上其實係慢慢贏緊

完全唔明公園拉乜尻

公園唔係比人坐起黎做乜

頭1 2個月 咁做就會驚既
香港人適應力就最強 尤其發展到今日已經慣啦 仲邊識驚

唔好諗住係現場完左之後, 再即時組織人一齊去第2區再搞活動.. 而家狀況太難, 加上地區限制

Tbh有藍旗
同埋一直縮細緊包圍網

同步算啦

有線個手足唔郁既

都係人數要緊

你仲覺得班狗會跟規矩?

Cls 唔好慣呀今次

點都會圍錯藍血人同平行時空旅者

根本就係落左order 要鳩拉，總之次次遊行都拉，拉左先諗入咩罪

佢地專拉著黑衫既年輕人

咪就係根本班狗做錯，啲人又話係手足送頭，真係好撚on 9

不嬲都唔慣

佢哋根本唔怕拉埋藍絲
佢哋係要用高壓手法，短期內解決

其實我唔明做咩要咁堅持著黑衫黑褲

又唔俾記者影

我指大圍捕個啲姐

應該係逼鳩佢煽動非法集結/暴動啦

有D 唔係都照拉 無口罩

[活動Post] 求推 港島最大和你lunch

其實無文具唔會告得入
但d狗要濫捕係無得阻止
唯有做好自己
有文具或承受唔起48個鐘既就小心d盡早離開有風險既地方
唔好因為濫捕策略而自損士氣

香港人捱左咁多個月仲keep到
相信和理非都唔會咁易因為濫捕而唔再出黎

3點半就話結束遊行

問題係我地手足冇做野, 但袋有野, 某啲紅官都搵到位入到

區議會選舉中輸左個大波妹妹有冇出嚟行

但著黑衫就一定target你先
不過佢地都係on9 鳩拉 睇下嗰下睇中邊個

開發下邊度整到/買到武器啦
班狗起到咁多次武器庫
示威者呢邊真係開既一槍都無
一隻識爆既炸彈都無

到我地都識反擊個陣
就會強迫進入戒嚴狀態
經濟可以攬炒
和理非都可以專心係屋企推下國際線

依家唔理咩衫都照拉

我睇到已經唔驚佢鳩拉了
依家可以大大聲同老細講屌佢老味我行街行過都無啦啦比人拉呀

想針對和理非

岩岩先完
轉個頭就大圍捕
不如話係班狗早就打算搵個位圍一大堆人
而唔係因為時間耐/發生事而誘發?

睇唔出呢啲行動有幾高壓 出開既都繼續出緊
但隨時辣興埋淺藍反9你（毛漢是例子）

新疆集中營就高壓喇

見到黑警封左場

你話有反抗就話者
企係到唔知做咩
點先？

黑警轉左戰術
佢哋都唔識轉，
申請坐48個鐘

攬炒成功 封左場
轉地方企
大把自由行 係其他地方買緊野

袋有嘢見到咁重狗就唔好特登攞去
要裝修都唔係人哋講就即日起貨慢工出細貨呀

痴撚線, 究竟呢D 有無得民事索償
根本就係黑社會示恐嚇同濫捕
究竟五大訴求達成晒就有用? 因為點都要同呢班生番一齊住
點解唔直接覓地建新香港仲好?!

行完唔走已經會拉，佢Target永遠只係拉人，軍政府濫捕係唔使成本，冷氣軍師9up幾句告唔入只係安慰緊自己
同埋唔好再講咩9拉唔使理呢啲不負責任說話，48小時係咪你受，拎哂你哋電話入面所有資料送中係咪你受，仲未計影響返工返學嗰啲

轉個心態
而家就係打緊血肉城牆戰術
用百幾二百人換一次新聞頭條同地區性經濟打擊
我講唔出再遊行有無用
只係個消耗太大

咪係
果度係商場外面
真係唔比人去商場買野食同去廁所呀

搞到你9等幾粒鐘上旅遊巴番警署搞成晚都幾慘

目的達到 水貨同胞唔見
大家可以回家了

多區商場停止運作
唔止上頭版
連大陸人都唔敢再來

係商場不停走動加更難告
（絕對和平 不走 不破壞
人多自然封，今日一齊出左來
一齊返去）

定企係到申請坐48個鐘好？

on9強策略就係捉哂全香港既人咁無人再出黎

去其他地區商場坐
坐一坐
變左坐2日

以為黑警流？

Rthk 個蝗語喪屌好正

遊行陣地化，有冇勇武都好，最後變大圍捕

一樣告得非法集結，公眾地方行為不檢。
大部分大陸人就根本wfc，只覺得黑衣人破壞

有數部直昇機飛去上水高空盤旋中，高空遠焦距人臉識別拍攝中，大家小心 !

袋只有豬嘴之類防守性野
根本連提堂都唔夠料
純粹鳩拉
袋有汽油彈就無得講

商場更難告得入
要絕對和平

無警力大圍補
有黑警到即走

黑警來一樓我去。。二樓
封場更好

be water 當然最好，我只係話即使啲人留係果度，點解連登咁多人話佢地送頭? 班狗唔守規矩唔去話，反而話一班冇做任何犯法野嘅人

而家又有係咁屌狗, 一陣又出事

大家要識做喇 佈防好就唔好係黑警包圍網到遊走/坐 應盡快轉場 化整為零

所以避免俾人拉先係上策

班狗唔係第一日唔守
你話第一二次就話者

佢哋唔單止要坐48個鐘
中會幫手嚇怕一理和理非
老人家婦孺
（下次唔敢出）
間接幫黑警恐嚇人

黑警識玩識變
我哋停留左係到
坐48個鐘係小事

會輸，一輸黑警就直接上屋企捉手足

唔屌醒佢哋
係害左其他人

就似：好心做壞事

無人肯收留一群人
人地只係想要精英

林卓庭點解咁早終止成個遊行 ？就係想配合警方濫捕

帶起左呢套諗法做風向，所以咪得咁小人去囉
距地點都答唔到呢個pt
以後唔會一堆街坊出來屌狗掩護勇武喇

Hi sir